[watch dog]skout厹大集合

受到 信你都on9 巴打開嘅柴灣影厹po影響
更多巴打加入scout約厹出嚟俾大家玩睇厹go嘅行列
歡迎住附近嘅巴打前往圍觀厹

5p字

玩厹先用 廢事比人知係連登仔

Gay

利申d相係蝗妹嚟，唔會害到佢被打啦掛？

有冇巴打十一點會係上水站

正正經經對話都要比你拎上黎
又唔似原post一黎就要屌閪

想幫手釣